[忽發其想]其實要無傷通關和你suck 全民嘔吐師就得

每次和你塞都有人陣亡 ，加上成日有大陸人係地鐵嘔血暈低嘅新聞，有無機會變成組合技？

巴士->去到主要幹道->司機位附近出嘔吐師
地鐵->轉車站->出嘔吐師

低調含蓄咁拉開口罩，發動技能，捲舌講兩句沒事兒沒事兒，成班人實嚇到落車造成大規模擠塞

精英挑戰無傷完成

延伸閱讀

[香城online]新職業解鎖:嘔吐師/病人

頭盔:講緊呢排最hit嘅瘟疫公司，本人愛國愛黨，相信政府，從來唔戴口罩，生性樂觀，從不自殺

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

樓主咁勁話嘔就嘔

嘔得多易有食道癌

你睇吓示範post，要人造嘔吐物除咗用DNA點數升嘔吐技之外仲有好多方法